不如買電單車頭盔算

口罩有用完既一日
頭盔可消毒再用

電單車頭盔防到先算

咁撚重

好提議、當埋眼罩用

起碼防到飛沫。

防埋黑警扑頭